An版同Web版LIHKG都有一個好大問題

就係我都唔知邊個post有新留言
雖然有時間睇 但都係舊版高登Web版同舊版lihk方便好多

舊版高登Web 有新回覆會有個頁數 噤完入去個頁數會無咗 咁可以知自己睇咗個post未

舊版lihk就係個已留名功能 有新回覆住寫( 新回覆 : X )
純粹想要返啲基本功能 麻煩晒

呢個係WEB版